成個體育台都係歡送尼馬區

今日真係開心既日子，再一次歡送球壇奧斯卡光榮登基

等我地再回顧下球王風彩

有請小鳳姐